係咪其實個個都憎自己個星座

我好憎自己係雙魚女
點解成日郁啲就喊 又咁情緒化 又成撚日FF 又唔識錫自己 淨係識將其他人放喺首位

FF得多真係要注意身體

其實係憎啲經常將星座掛喺嘴邊嘅on9

好中意自己係白羊

唔係，我好鍾意自己個星座
利伸:金牛

有啲咩咁欣賞啊

點解既

好囉，金牛座都好好：）

金牛座唔顧人感受 勁自私

我又真係成日喊 又不停諗野 有時仲會幫人諗埋 諗到啲朋友都覺得我痴線

想識雙魚女
巨蟹

我身邊好少金牛frd
唔係好知金牛係點

你雙魚女？

hi 絲打

想喊就喊，想笑就笑

我係山羊座
但我覺得自己唔夠似山羊
經常感情大過事業
而且份人好懶

我巴黎

有咩令到你想識

睇星座個啲話夾
但我現實無雙魚fd😂

喔 夾係真既